# FarbseitenzaehlerBoD

Python 3.7+ Skript zur Ausgabe von Farbseiten in einem Pdf basierend auf dem CYMK Farbmix, berechnet durch "Inkov" in Ghostscript 9.05+. Der Großteil des Skripts basieren auf der Arbeit von Antonio García-Domínguez (bluezio) und sind unter  <a href="https://gist.github.com/bluezio/7625935" referrerpolicy="origin">"find-color-pages" auf Github Gist </a> veröffentlicht worden.
Ich habe das Skript ein wenig verändert, so dass es die Farbseiten in der von BoD geforderten Formatierung ausgegeben werden. Die Ausgabe dient als Hilfe und sollte auf jeden Fall gegengecheckt werden, nicht zuletzt, da farbige Beschnittränder das Ergebnis leider aktuell noch verfälschen.